（721買物資！）灣仔區有賣物資嘅店舖清單，歡迎有心人士出錢出力

（前言）大家好，我第一次開連登a/c，第二次寫文。我自己平時係個好普通嘅90後學生，遊行、集會都係自六月起先開始接觸同參與，但承擔風險嘅能力有限，所以都無試過衝到最前。我相信好多人嘅情況都同我差唔多，想為香港做多幾步，但又唔知可以邊度入手。所以我打算趁黎緊遊行仲有兩日，盡快寫呢篇文俾你哋參考吓。

就係每個人都幫手出少少錢，出少少力，買啲其他人會需要用嘅物資。

個List咩黎？
呢個Excel係我同幾個朋友一齊整嘅，紀錄嘅係721遊行路線一帶可以買到有用物資嘅舖頭（駱克道、SOGO、皇后大道東為界）。當中包括常用嘅頭盔、3M眼罩、N95口罩、索帶、長遮、浮板、etc.

Drive版本

下載版

喺黎緊兩日或者遊行當日，你可以視乎需要，去呢啲地方進行補給。如果你有閒錢同人力，我希望各位善長仁翁可以買多少少，分享俾其他有需要嘅人。

咁樣做有咩野用？
1. 保護好自己。依家警犬愈黎愈猖狂，就算你係和理非都照樣摳。無人知721警犬會退化到咩程度，我個人建議參與黎緊遊行嘅人最起碼買定防護用具，簡單d講準備full gear，保護好自己好緊要。

2. 就算自己用唔著，都可以分俾人幫吓人。喺現場嘅都知你每帶多個頭盔，現場就會少一個人喺無防護嘅情況下比警犬扑穿頭。當然現實就無咁理想，但聊勝於無，頭盔一個先幾十蚊左右，有機會救人一命嘅野，小弟都會懇求大家多啲去買。

3. 一齊分散金錢同人力嘅負擔。一個頭盔幾十蚊，百個就係幾皮野。就算夠錢買，夠唔夠力一個人搬都係問題。大家都知現場能調度嘅物資始終有限，如果每個遊行人士可以幫手買啲有用嘅物資，其實係能大幅分散呢啲負擔。

Excel File使用須知：
1. 請認清需要先買，避免浪費。有時有啲朋友行得前啲，你可以問吓佢哋要啲咩物資，確認完後Filter番相應物資再決定去邊度買。如果問唔到，會建議優先買頭盔、眼罩、長遮、口罩（非普通口罩）、水同乾糧。

2. 請注意如果買物資支援煲底，有機會俾警犬charge你協助非法集會。（如有錯請指正）所以記住呢個風險，呢啲事發夢先好做。

3. 記住喺香港行街買野，警犬都係可以話你形跡可疑，所以買物資嘅時候自己小心。

4. 留意大部分有賣常用物資嘅舖頭係唔做禮拜日orzz，建議可以早兩日買定/搵朋友買定/喺自己嗰區自己買。遊行當日請Filter走星期日休息日嘅舖頭。

5. 物資價錢以查詢當日（最近）為準，但唔排除會臨時加價。請預鬆少少Budget。

6. 離開集會或你確定自己用唔著買番黎嘅物資時，希望你可以將你嘅物資留俾其他有需要嘅人。但切記要好好思考自己係咪真係唔使再用，保護自己都好緊要。

7. 如果你當日有用Google map搵舖頭，記得嗰晚Del曬d紀錄佢。

8. 一個人嘅力量同金錢（至少我係）有限，量力而為，適當時可以搵人幫手（警犬唔係人）

後記
考慮到遍地開花嘅情況，如果今次條List有用幫到手，我同我朋友會搵時間做埋其他區嘅清單，但呢啲野都可以遍地開花架啫，我都會鼓勵各區嘅熱心人士可以為大家提供有用嘅資訊。

總之，721香港人加油，唔好出事。

（因為上一篇應該太悶所以無人睇，今次試吓Display得好d）

推

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

多謝樓上QAQ

721記得FULL GEAR
有閒錢嘅，希望可以買多少少for人哋
好人一世平安～

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

721

Btw，如果個List嘅物資需要升級，可以喺度講低（例如我頭先見到鐵絲取代索帶），暑假模式嘅我好樂意幫大家搵升級物資OuO

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

幫你推到有人睇

好有心

721見

我冇嘢講

我要去醫院

支持公民阻止暴徒施暴

樓主你唔推冇人睇到
因為連登post去得好快

大家係咪瞓左

721
721

Sor我頭先真係瞓咗-w-
多謝大家咁熱心（跪拜）
我721之前都會努力推爆佢

721
721
721

要推就依家推啦
早啲知就早清楚

721
721
721
721

721721721

準備篇：
等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

心理篇：
【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

物資篇：
情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

裝備篇：
[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

戰術篇：
[721] 彩彈戰術，實測報告

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

理想篇：
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

尋狗

尋廢老

721香港人加油！

:)

整合好正

721

嚟攬炒

721
又可以見大家了

咁重要既野不如加密啦.....
一陣D藍屍睇到掃撚哂

樓主好野

佢哋會唔會掃架？

點解好似推唔起

話說大家喺迪卡儂買嘢記得剪左標籤啦
有rfid

Push

迪卡龍缺貨

腦魔點解咁可愛

721

我今日去到好多都賣曬

仲想買深色面巾

721
721721
721721721
721721721721

721721

721 721 721

大家咪撚理720，無視就岩
無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

全部聚焦721！！
幫推！！

［警告］720邊個去撐警就係鬼，比人打死都唔值得可憐

整個List時都有諗過呢個問題，只係我唔太曉點樣可以區分到邊d係三毛唔俾佢哋access。同埋嗰陣諗住禮拜四開po，警犬唔會咁有效率掃曬啲貨，班廢老廢中應該唔會咁得閒30幾度高溫行街掃貨掛。

但始終都有風險，如果可以加密淨係俾自己友、想喺黎緊遊行做多啲野嘅人睇嘅話，我都想整QQ。有無人可以教路

我聽日day off都去買D 21號拎去物資站先

直頭喺tg傳呢？

但其實講真一句
如果佢哋要掃貨
唔會等你整理
佢哋自己晨早掃左

樓主我唔推啦
要瞓

都好，我裝返TG / 托fd sd去港島d TG group

多謝你QAQ
好人一世平安
我聽日睇完專科會繼續俾心機

感謝我的朋友B，佢整左個map mark曬excel裡面店舖嘅位置方便大家睇，個link我會放入excel (drive version) 度

但使用地圖時切記，當日要將你GPS同地圖紀錄DELETE曬

臨瞓再推

最緊要係油漆
冇油漆乜袋都冇用 大家一齊買d

呢個無考慮到sor
如果搵油漆，List裡面嘅五金舖大部分都有
但保險d最好提早（喺灣仔或者自己區）買

推到有人出18區物資鋪頭

岩，剩係行一區已經好攰（好L熱）
如果18區物資有18區嘅人做，咁就好QuO

push

想問721想放低物資可以放係邊？

海富/中信/天橋底/石搏位/立法會閘外/升降機下面
不過最好到時再睇情況或者問吓人先，應該好快搵到

又或者如果你攞嘅係散裝物資，可以留意物資鏈叫緊要d咩再pass過去

再推
仲有兩日就黎料
請留意禮拜日有一半嘅舖頭係唔開下晝架
所以出入港島嘅朋友請趁早買定～

再推

準備篇：
等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

心理篇：
【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

物資篇：
721買物資! 灣仔區賣有用物資嘅店舖清單

情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

裝備篇：
[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

戰術篇：
[721] 彩彈戰術，實測報告

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

理想篇：
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

尋狗

尋廢老

仲搵到其他會再更
721香港人加油！

721 新香港～

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

就成賣水喉
鴻發賣鎖。兩間都無野岩用

油漆 - 三板街永興

但係我同朋友去問，兩間舖頭嘅人都有同我地講有賣呢樣野同埋價錢啵。鴻發就少啲野賣（眼罩索帶手套嗰啲），但就成我尋日先再firm咗一次

或者我睇吓今日可唔可以抽到時間過去買一次OAO，唔得就聽朝

好，多謝ching，我同朋友睇吓今日趕唔趕得切落去灣仔搵多幾間賣油漆，跟住連埋你呢個加落去修訂

推！

推
好有用

感謝熱心人A幫我行一轉，喺就成買咗安全帽x2，喺鴻發買3M橡筋眼罩x2，所以個List大家可以安心服用

佢引述就成老闆話安全帽仲有成箱以上，希望大家可以早啲買定。

BTW，記住喺香港，你買野自保，都真係有可能俾警犬問話，覺得你係暴徒。請自己小心～

我又唔會話賣物資就係良心店。打開門口做生意，有人過黎買，肯俾錢，理得你做咩亦都唔會區分到你做咩，無咩特別點解唔賣。

而講真，人哋普普通通做生意賺錢，可以有咩後果？如果真係咁討厭我哋戴頭盔，班廢中咪自己攞舊錢掃曬18區啲貨囉，人哋舖頭照有錢賺。

721 香港人加油

飯前再推

買物資

721兄弟爬山

會唔會有物資站?
想幫手做下運輸兵

Sor當初就係問咗N95同濾嘴口罩
或者搵吓有濾嘴口罩賣嘅舖頭，有多啲款嘅口罩機會較高
我聽日睇吓趕唔趕得切問，盡快edit個list

做運輸兵好啊，我真心支持。但我其實唔係物資組，只係路人學生一個orz。每次都係問行得前啲嘅朋友前面要啲咩，跟住去買同搬。行到入去，個站其實都係嗰啲地方，都算明顯睇到。而需要嘅野，通常至少都離唔開防具。

所以想知物資站位置，可以TG入物資站group，或者問你認識嘅前線朋友，又或者直頭你抄捷徑繞過遊行路線快速來回（咁就真係淨做運輸兵喇）

但係ching，搬還搬，小心犬隻。望清防線先再決定點行

除咗：
P95口罩
油漆

仲有啲咩物資大家會想搵? 我同朋友會盡快搜索

因為我經驗實在唔多，如果有漏真係好抱歉。但都希望有多啲經驗嘅各位巴絲可以幫吓手，有咩漏可以單聲，我哋盡快搵

721 香港人加油
仲有一日
大家要做好準備～

721色

再繼續推

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

lm

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！

瞓醒再推
721香港人加油

認真，得見到篇文話店舖清單可以放上去，有無人可以幫到手俾個game developer知

721 香港見

繼續推

再推～

今日我同朋友會搜索個list無，而大家都想要嘅物資店舖清單。除咗P95同油，仲有無野想要～

仲有無～

請注意禮拜日好多舖係休息
今日係禮拜六，721前一日
請大家做好準備，快啲買定物資喇

繼續推～

提多你一次, 唔好去大王東街間精湸電器
紅底黑底, 特別係個死肥佬
真係會出手打人
612撩我隻拆, 尋日拆牆

BTW 大王東街李光記, 有齊晒你想要既野, 大量入佢可以即刻幫你叫VAN 飛過黎

附近仲有泥水防水鋪, 水喉鋪之類

黑龍拉面條街有順利建材. 研究防火磚可以去望下

7.21港島見

哇多謝ching提醒
好彩迴避咗（見間野好似唔太關事）

嗚時間唔係好夠，防火磚留番下次再做先。
不過都多謝你，下次我地整個List可以再齊啲

（雖然我都唔希望有下次，721贏到就唔使做咁多野）

好大雨QAQ

個excel已經update左，加埋油漆同鐵絲
至於P95，抱歉好多都無，只有N95或濾嘴型號

已經搵到油漆喇～～

好多舖頭仲有個零鐘就關門，聽日未必開架
未準備好FULL GEAR嘅，建議真係要快，如果唔得就要聽朝喇

推 721見！

我知道好多人搵緊gear
俾我推一推先

推，繼續推

呀好撚攰～
我知Full gear對好多人黎講可能太誇張，但警方已經駁回民陣就遊行嘅上訴嘅時候，希望大家尤其一向企後排嘅人要知道，後排都有機會被包抄、俾警犬打。

雖然我只係搵最基本嘅裝備，要衝上前都係太強人所難，但至少最低限度，亦係好容易搵到同買到嘅防禦，希望每個聽日出黎嘅同路人都可以做到。

一舊幾水當咪買個保險，咩都唔帶，未必次次都咁好彩有人幫到你。我自己都唔想再有人受傷（唔包括警犬），所以聽朝仲有啲舖頭有開賣物資，大家喺灣仔附近嘅要趁快喇，唔喺嘅可以留意3M廣告篇文